呢兩個香港偽娘你點睇？

圖一 Mc
圖二 靠扮女人嘅電子雞

男人老鳩扮乜撚嘢女人

LGBT收撚皮啦

要MAN爆男

MC

mc 好正喎, 香港偽娘代表

mc靚好多

知男而上

圖一把聲女人過女人

圖2係p相怪黎

邊度聽到聲？

第一個gfable竟然是個boy

真係好似一個普通女仔

佢有訪問

下面個個, 之前成日見佢係朗豪坊著JK

圖二男人黎架咩

邊有可能咁撚大對波啊

有J架
不過點解佢又咁女性化既GAY既
男人身女兒心? 又好似唔係

騎虎男下

mc 尾機

溝到mc寧願轉gay

MC真係正，圖二算尻數啦

有無ig 想識

係男人戴對假胸扮大波咋